NOW政情：周浩鼎修訂「幕後寫手」相當熟悉基本法 與梁振英一樣

【Now新聞台】行政長官梁振英到北京，出席習近平都有出席的一帶一路高峰論壇，不料焦點卻是他涉嫌插手立法會調查UGL的風波。

立法會調查委員會上月爭拗調查範圍，周浩鼎提出多項修訂，並提交了電腦檔案，結果露出馬腳，發現周浩鼎的修訂不是由他親自操刀，而是有「幕後寫手」CEO_CE。

據添馬艦中人透露，政府每部電腦都註明職位，CEO_CE是特首的電腦。不過，踢爆這場風波的「金田一」不是一直狙擊UGL的民主派，而是立法會秘書處。

《政情》四出打聽，這件文件委員會議員一早收到，但議員習慣將文件打印出來看，所以無發現任何蛛絲馬跡。不過，立法會秘書處職員要用Word等文書處理程式開啟文件，結果一打開就看到所有更改紀錄，誰人經手、哪一日，哪個時間加減甚麼內容都一目了然真正「一步一腳印」。

我們翻查文件，發現增減內容多達四十多次，當中未計更改字體大小等小改動。CEO_CE在4月21日晚上十點多開工，花了個多小時去改文件，首個修訂是要求調查委員會研究基本法第47條立法原意，CEO_CE明顯相當熟悉基本法，與梁振英一樣。

今次的會議委員事前對議程毫不知情。據悉，周浩鼎會上直認是梁振英主動接觸他，梁振英有修訂調查範圍。周浩鼎其後將電腦檔案直接交予秘書處，自己沒有作任何修改。

周浩鼎之前在公開會議沒有申報過改動是由梁振英親自操刀，現在被揭發後就從實招來。今次風波隨即愈演愈烈，民建聯陳克勤早上向黨內議員發出「封口令」，擔心他們說多錯多。

依單野煲得大既話有可能連周浩鼎都要走, 因為有機會係串謀公職人員行為失當黎
不過又係九成都過到骨
因為政府/建制做錯d乜都係無心之失黎

香港就係絶望在呢樣，只會每況愈下！

成個立法會任保皇黨玩 建制派呢3隻字太正面應該用返保皇黨先合適

正呀

共匪就係充滿呢種角色，偷呃拐騙樣樣齊，正經嘢就唔識做

So?

謝賢召喚

唔小心姐

無人主持正義

留名

藍絲:屌人地私底下討論下咋嘛，咁都唔畀

正：)

連飯民都冇乜大反應

正常國家已經有大型集會

建制咪又係照保住佢，做錯都話冇錯。
所以一定要煲大佢先得，最好煲到國際關注。

自己俾人調查仲自己改份嘢，仲要話冇問題

學生出份考試卷畀自己做都冇問題咖

建制？邊撚度建制
建貪污制定支那制